{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058050",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75891&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주한옥마을서학의아침펜션"
    },
    "text": "洋画作家の手で作られた地中海風のペンションです。 2階建てで全室がプライベートで独立した空間になっています。 周辺情報では全州映画通りは車で6分、梧木台は車で8分、全州韓屋村は車で9分の距離です。 基本情報では入室は5:00からで、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車が可能です。 客室情報としては、テーブルセッティングで赤ワイン、チーズ、ベーカリーが無料で提供されます。 確認事項およびその他の場合、最大人数を超過した場合は入室できません。また、訪問者は入場できません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができず、ペットの出入りが不可で保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 画像は実際とは異なる場合がありますのでご注意ください。また、利用施設の紛失および毀損の責任は利用者にありますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬、爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金変動が生じることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "全州映画通り、梧木台、全州韓屋村が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時から、チェックアウトは22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiが使えますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での食事や料理はできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊者以外の訪問者は入場できますか？",
            "answer": "訪問者は入場できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁止されている物や行為はありますか？",
            "answer": "客室内では火薬や爆竹の使用、ゴミの分別などが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "画像と実際の施設が異なる場合はありますか？",
            "answer": "画像と実際の施設が異なる場合もありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 315
    }
}